了解成日嘈火影設定既原因

應該都要講少少漫畫歷史
八九十年代既王道漫畫
都冇乜完整世界觀
嚴謹既設定可言

最常見既係
無啦啦唔知邊到爆個大佬出黎
以為打完啦
跟住又無啦啦爆個大佬出黎

呢啲係八九十年代
漫畫劇情既通病

火影我當係 二千年代漫畫
難得有個唔錯既世界觀
仲要玩到好有設定咁
最難得係啲大佬有鋪排
唔係無啦啦爆出黎

不過啲設定可能唔夠嚴謹
又或者有的劇情要解釋清楚
你有心發掘好多位唔順或者有bug

乜都唔講
我就講個屬性相剋
呢樣咁重要既嘢
就應該下忍果陣教啦

成套漫畫認真玩過屬性既
真係得佐助打迪仔果場
其他戰鬥呢？

再講
班咬左初代忽肉
係咪真係要交代清楚
班個地下世界點建立？

呢啲位留白咪幾好
又話咬左忽肉
又話伊邪那岐delay
呢到夾硬兜到好肉酸

火影忍者有BUG，岸本齊史犯下嚴重錯誤！

關乜撚野年代事 所有漫畫一開始根本冇諗住畫咁長 一定係紅左 變左做王道漫畫 先會比人迫畫長 結果前期出既人物吹到幾大都好 到後期變晒垃圾 bug位肯定有 係睇多定少 根本係邊畫邊加設定

你話龍珠年代咩
劇情冇設定
神龍話勁左就勁左
大佬冇鋪排
中意整個斯路
中意整個布歐

火影一開頭
有晒伏線鋪排啦
最主要條明伏線
就係佐助要殺鼬

基本上成條主線都係呢個原因去
佐助殺鼬跟大蛇丸走
鳴仔要佐助返木葉
暗伏線先係尾獸果啲

我覺得打班做最後大佬係最盡
夾硬要打埋輝夜
再老屈黑絕係輝夜整出黎
呢到又係兜到好核突

同龍珠一樣，比編輯迫住拉長個故事，染個頭髮換粒螺旋丸就當變勁

lm

咪因爲有班傻鳩係到講笑話千鳥乜乜乜<-跟本大家都知一撚樣

之後有班認真既傻鳩走去同佢地嘈同討論

所以咪搞到咁撚多戇鳩火影post，仲搞到依家連曲線定認真都難分

Btw 你咪係其中真個認真既傻鳩囉

too long didn't read